浮羅交怡海鮮 有咩推介？

信唔過啲台灣blog

舊年我同條馬拉仔自駕遊佢有帶我去食一間自己揀海鮮同揀煮法，好新鮮好好食，而且果道廚師好識蒸魚，同埋又平，2個人$100港幣食到勁飽，但唔記得左咩名

我估我去一定一百馬幣都未必夠埋單。

因住食海鮮俾人斬到一頸血

TUYS

jeng

kuah都有間wonderland seafood, 不過冇真浪咁正, 唔近酒店唔洗去

真浪我有 bookmark 咗，
呢間遠我間 resort, 仲 mark 咗幾間，可能全部都試下。

Thanks

巴打自駕遊？

唔係，所以一定搵 resort 附近食。

住珍南

咁一定要食附近，條街完全冇的士
珍南大把，成條街都係

一早做定功課睇到呢幾間，啲人都講到OK，諗着食足咁多餐，間間試勻晒。

卓峰海鮮餐廳
燈籠海鮮餐館
強師傅海鮮飯店
真浪花園海鮮餐廳

不過睇下連登仔有無其他好提議。

出完機票先知呢度原來無巴士，出入都靠的士，依家淨係諗住出入機場先會坐的士，跟着咁多日都在珍南算。

不過咁仲好，乜功課都唔洗做，因為邊度都唔會去。

抵食

果條skybridge都唔去?

應該唔去，純為 hea.